摩佬世界盃預測

支持自己祖國有咩問題

四強死剩一隊巴西
睇怕都兇多吉少

關曼聯事就反左先架啦

又幾準